琴晚到而家睇到猁狗有幾咁小家

成個公海到facebook 都有班猁狗係度呻吟 拎d 芝麻綠豆野屌屌屌
唔講以為無咗個冠軍
不過我諗都慣啦？廿幾年啦都
剩係識屌呢樣嗰樣
打全場迫搶 連似樣d 既進攻都無
屌人最大聲一定係猁狗
似足冤婦咁
呢幾年係聯賽有無贏我曼？哭哭
垃圾多話

越位入波 垃圾

猁狗偷偷留下負皮
廿幾年啦 當年既少女都變停經冤婦
鍾意猁班人 好似婦團
要聲討靴仔拉衫 性侵犯

好人好者真係唔會做黑警同做猁狗

打MMA都好少事姐

[獌鏡]係球場打人都好少事姐

真係駁唔到
魔性盡現

利無Ｄ似樣既進攻，但ＳＨＯＴ都多過暴聯
叫我利情以何堪

呢幾年係聯賽有無贏我曼？哭哭

師兄ho,ball

米堡對獌狗邊隊湯豬咁叫

你想計幾多年呀

我地獌聯最大方
輸左波一定唔會哭波喪
對面點茅都唔會出公海呻
只會有苦自己知

廢事話我蝦你啦，比埋數據你，睇完返入狗竇啦
2016/2017 21. Round Manchester United - Liverpool FC 1:1 (0:1)
2016/2017 8. Round Liverpool FC - Manchester United 0:0 (0:0)
2015/2016 22. Round Liverpool FC - Manchester United 0:1 (0:0)
2015/2016 5. Round Manchester United - Liverpool FC 3:1 (0:0)
2014/2015 30. Round Liverpool FC - Manchester United 1:2 (0:1)
2014/2015 16. Round Manchester United - Liverpool FC 3:0 (2:0)
2013/2014 30. Round Manchester United - Liverpool FC 0:3 (0:1)

自己計下啦，唔識計就用下腦啦
仲有記住無３不成幾ＷＯ

一人少句喇

岩岩好

Ok

獌黎講你應該算係比較慒撚果批
兩樣野風馬牛不相及都可以放埋一齊

般尼茅夫個場你地班手足喊驚咁喊

輸自己姐果場--

猁撚上半場入一粒就開始dup波鐘真係好柒

利狗做唔到大事

yes

樓主死撚左